覺唔覺連登仔既道德底線全球最高，唔準幫襯非黃店，唔準搭地鐵，唔準飲東江水，否則就係五毛鬼熱狗死全家

唔準食衲肉-

鍵盤前最高

5毛PR想搞死敵人完成任務,自己冇道德底線咪拉高你條道德標準線囉

又屈連登仔

大把五毛狗警犬，包括你，係連登做野啦